［有圖教學］滅煙隊 真心想幫前線就click

依家教你地點樣滅煙
=滅煙隊=

覺醒左個人 睇清楚下面啲圖
夠gear一定冇問題
- - -
中線 唔該帶齊物資 道具
遞比滅煙隊
- - -
後線 見唔夠物資就去買啦屌
咪再淨係嗌口號
- - -

想問下如果用條濕晒既毛巾直接襟熄佢得唔得架?

有諗過 但係未有人試過 test完可以出教學

水樽 水袋 最有用 btw要有燒焊手套

其實我用水多 一嚟可以飲 二嚟可以洗面 三嚟可以滅煙

最低效率

你地可以每人拎個桶仔 什貨鋪就有裝好水撿到就掉落去就可以...在唔係拎個垃圾桶裝半水就可以狂掉入去滅...水都可以唔洗浪費咁多

倒水..10個有5個都係倒唔中亂倒

入水樽好似唔錯，仲可以無限次使用

之前鹽樽個個唔岩用？

no

記得可以用街喉水

發夢有試過，要勁濕，同埋要再倒多啲水落去先得

有冇手套介紹

如果附近有消房咸水頭，可以開左先

燒焊手套 執返粒野扔返過去

點解要咁麻煩
執起扔返轉頭咪得

試過 可以 但唔好執返條毛巾 一來粒彈未熄哂 二來再執嘅話啲狗已經衝埋過嚟 記得自己安全一定要擺第一

筒嘅話拎住唔方便 用水袋最好

會溶

五金舖買嘅燒焊手套

有信心係可以 但無經驗嘅話小心tk 如果第一次做消防員嘅唔好扔返返去住 睇下人點做先

機動力下降 好難配合前線推同徹

唔該哂樓主咁有心整圖 但講聲先 膠水樽會溶 我未見過人用不銹鋼水樽 下次上完再話你知 不過水樽細少少 都係建議返用水袋 搖都唔洗搖

另外想扔返過去唔洗用鉗啦 戴燒焊手套就ok 買岩手套就唔會辣手

消防員唔可以單拖 我夢見我同我partner係一個企前少少一個企後少少 佢一見我睇唔到嘢就會拉返我後啲 幫我用生理監水沖

記得安全要擺第一呀

何以見得?

迪卡農 個d去沙灘膠 斜孭袋 不過得d好鮮嘅顏色

我bro用保溫水壺滅煙最有效 又快手

好簡單
前面冇人咪扔
中前咪碌去前面 等前面再扔

低效但易助得

我發夢時帶3m粒野著曬火都直接執起

之前水樽入泥嗰個方法有冇效？

濕毛巾cover完都要再不斷倒水
好不過過直接對住粒彈倒, 因為粒彈又出煙又細粒就咁倒水其實都唔容易瞄
多條毛巾叫做目標範圍大d同埋d煙冇咁多

其實唔洗 拎個袋裝住啲水 再擺毛巾入去 等佢一拎出嚟都仲係滴緊水嘅狀態 一擺上個tg到就ok 唔洗再淋水 但唔好拎走條毛巾 因為粒彈係未熄哂 佢只係可以cover到啲煙唔飄出嚟 同埋再執會增加逗留時間即係增加被捕風險 我夢見自己最鍾意用呢個方法嘅 覺得好快 不過成日買毛巾買到無乜錢

同埋水樽放泥好啲
之前個神級教學

見前線好多人而家用防水袋
似乎係最快速最有效

之前見到有人用保溫杯效果唔錯

推

D人話有氣壓
驚爆炸

咁唔好啦

水樽 水袋啦 一枝水淋唔熄架

熄位置la 手足

發夢見過水樽個底會爆開

del相啦

裝水定泥

唔係用拎係放係地下就可以

唔係用拎...放係地下就可以

咁你執完仲要行返轉頭擺入個筒咁咪慢咗囉 啲煙散得好快 你拎住佢再搵返個筒 好老實講你自己都未必睇到嘢

而且除非你係最前嗰一排 如果唔係原來你係第四五排 陣間前線想走點知kick到你個筒跌親俾人拉就大件事啦 我就承擔唔起呢個責任嘅 我都係用返毛巾或者水袋算